# cv2_made
# Описание решения.

Для решения использовал безлайн [alexyar88](https://github.com/alexyar88/car-plate-numbers-ocr).
* В качестве сети для детекции использовал MaskRCNN с предсказанием bounding box, обучал 2 эпохи.
* Для распознования использовал RCNN c resnet34 для feature extract.\
 Для предсказание вероятностей символов использовал 2 направленную GRU сеть, обучение длилось 4 эпохи.
 
Что не зашло:
* Увеличение количества bath для бейзлайна, при использовании MobiNet2 для Unet.
* Использование более "тяжелых" сетей для Unet в бейзлайне.
* Использование [отображения прямоугольника](https://www.pyimagesearch.com/2014/08/25/4-point-opencv-getperspective-transform-example)
в прямогольник для бейзлайна.
* Использование более "тяжелых" сетей для извлечения признаков в RCNN.

